唔係講笑, 施多夫係被嚴重低估既中場

首先佢拎過四次歐聯, 分別係阿積士, 皇馬, 米蘭, 史上唯一一個係三隊球隊都拎過歐聯
講返佢特點, 黑人黎講佢係非常有腦, 去到米蘭變完全體, 係米蘭打過攻中, 中中, 到後尾客串防中都無問題, 最後尾細哨同佢爭正選都失敗咗, 佢仲係非常穩陣.

之後到遠射, 對於中場黎講, 有遠射係會加好多分, 而施多夫遠射直頭強項, 係皇馬既雷獸射球大家到依家都印象好深, 佢係米蘭仲有處罰球, 質素都好好.

除此之外, 佢身體質素好好, 可能因為佢黑人關系, 身位好好, 護球勁, 盤扭助攻樣樣有

19年

球王片

生涯數據: 上陣867 入球128 助攻117

其實中場同籃球控衛一樣，你冇位分波仲可以遠射先有人忌憚你

3分

條友晚期揀波踢，認真踢果時勁到仆街

好能屈 過半場比佢起到腳 基本上99%入硬

係架
如果你淨係識分波唔識剷籃射波，使撚mark你
mark你隊友咪得囉，仲多一個人用

合約戰士, 平時係HEA但一到大賽就勁

西多個屎忽

揀波踢

搵到QUOTE未

佢球遠射仲要唔係斬個波入，係直接抽入

平飛唔下跌

四十一歲施多夫VS曼聯明星賽, 費SIR話Seedorf impressed him, 仲講笑話is he too old to sign.

On9韋拿老母都勁過佢
唔好神化古人

邊方面?

嚴重低估？

根本得樓豬低估佢，大把人話西多勁。

連登永遠只會睇沙維同派路

史高斯先勁, 咁多人讚佢

有冇史高斯咁勁

佢係打強隊先特別勁，一打啲垃圾就hea

係真, 記得佢歐聯對熱刺打防中都掂

當年98-00年嘅荷蘭隊係我至愛

少人讚佢, 哥迪奧拿無讚佢, 可能無史高斯咁勁

鳩起上嚟真係好撚廢，打啲強隊就球王咁款

世紀猛虎射球
細個成將佢同戴維斯搞亂

施多夫3個歐聯都係靠人carry
老母就carry利
國家隊一樣
屎忽佬都係配角
但老母已經絕對核心
體量兩者差唔多
一個遠射勁啲
一個後上勁啲
但老母有埋頭鎚

有無比較下傳波助攻罰球
決賽正選都靠人CARRY

唔係話唔同意樓主
但我諗大部分球迷都覺得佢好撚勁喎
應該冇乜被低估

我見隔離po 講到史高斯咁勁 我諗施多夫勉強都可以同佢比較下

條友冇食藥走出黎吠GA

再吹大d丫笨柒

合約戰士 每次最後一年約球王level (認真)

樓主嬲到痴左線 請包容

AC 10號 算係咁

正選都有分主角配角
你圖中 派路就係中場主角 施多夫只係跑黎跑去
而老母係中場主角 冇咩好拗

傳波助攻罰球
老母前兩者唔輸 罰球當你贏
但頭鎚重要過罰球
所以老母都係贏

其實只睇米蘭，前前後後咁多中場用波勁人，早期有雷哥李華度，跟住有派路卡卡，呢條友可以一路係隊入面佔一席正選都知有過人之處

初初以為佢好撚高 個樣同身材唔岩比例

史高斯穩定好多

李華度去ac已經過哂高峰

係咪有一段時候俾巴打話佢進攻終結者？

唔好嬲啦
我嚴重懷疑果個係假膠post

真係CLS
仲遠過C朗入波圖果球遠射

施多夫嘅肌肉簡直完美

以前佢拎件十號屌到佢仆街

以前俾人屌海鮮波 ，合約戰士
而家又上神枱

利申，佢勁過哂而家條中場加埋

施多夫唔算低估啦, 係冇咁hyped姐, 同期中場咁勁

佢同戴維斯

點睇候克？

雷獸射球

無球員爭住同佢交換波衫
好極有限

晚年比班撚屌米蘭撚隔場屌到仆街

利申 有份屌

加度素就配角 施多夫又配角咁個中場都幾多配角

廢過韋拿老母 你點睇

西多好撚穩定

施多夫都唔勁

係勁 不過韋拿度姆有頭鎚所以勁啲

熱個施素高勁佢幾班喎

真？

施多夫
真係少數黑人 有腦 有技術球員
果時米蘭個個靚仔
少fans係真既

仲有佢原來唔係光頭 退休後啲頭髮出返晒

施素高無腦

都未計kaka要key波
如果施多夫係主角 咁都幾多主角

中場上佢角色的確最唔突出
pirlo 中後場派牌
撚撚 掃蕩
Kaka 高速反擊+造波
西多叫做護波，駁腳，重炮樣樣都有

到卡撚走晒 佢明顯返了

有卡卡有派路有加度素, 我落場踢都拎到R連la

西利

全能到仆街都比人話配角

如果我讚加度素 應該就變咗
有卡卡 派路 施多夫 我落場踢都拎歐聯啦

與其話佢喺場上唔係主角
不如話佢嗰外表令佢做唔到主角啦

慘